［緊急］姐夫由旺角坐地鐵到佐敦，身體出現不適

姐夫岩岩坐左MTR 旺角去佐敦，途中佢有渣扶手，電梯都係，家姐岩岩上兩個月生左小朋友，姐夫要幫手睇B,次次遊行都係安全既情況走，未食過彈。
岩岩佢坐完地鐵有咁既情況發生，好似俾蚊咬咁，腫同痕，係咪啲催淚彈通過冷氣成條紅色線都有事？

十分擔心，唔敢俾佢摸小朋友

有冇巴絲係咁 ？

蟲咬?

蟲又唔會係咁咬一個位
今朝都仲係腫到豬手咁

急性風癩

佢應該有野敏感/吹到風
痕到仆街 唔好搲 越搲越痕/腫
要食抗生素同塗藥膏
一星期無事

利申：中過

仲以為關啲催淚煙事